因為今次送中 攪到老公話要同我離婚

佢收工返屋企果陣比佢見到我 帶個仔係樓下 排喜茶
之後佢話我係賣港賊

各位block完可以由佢沉底唔洗覆

口渴都唔撚得咩

D 人話 兒登班小學生 好無同情心 原來係真架， 早知係返香討高登開POST 啦